# Диплом
Диплом бакалавра Фоминых Максим "РАЗРАБОТКА ПРИЛОЖЕНИЯ ДЛЯ СОВМЕСТНЫХ ТРЕНИРОВОК
ВЕЛОСИПЕДИСТОВ. РАЗРАБОТКА АРХИТЕКТУРЫ И СЕРВЕРНОЙ ЧАСТИ."

Основан на шаблоне https://github.com/SavaLione/urfu-latex
